We will be back！！！

不過大前提係唔好總辭，保著自己米路先
俾支共一步一步侵略香港